三叔賭場｜今晚大插區

如果納期穿11000就9800見，進入c浪

昨晚已買晒put

唔好啦

又要坐艇仔了

點入group呀 想學野 豬左好多

唔跌點入貨跌多d

尋晚已經有提出現M字浪，如果一陣穿左11000就真係熊市了

大起大跌先有錢賺，妹下妹下就真係蝕錢蝕時間

玩咁大......
Put大盤？

大股嘅put？

仲提早入左mu諗住放兩星期

50%倉put左Tsla

手揸緊10股仔tesla
唔知會唔會比大盤com過哂利好既消息

玩到咁大

今晚賺錢啦你

有咩利好？電池日一早price in左半成

Very good
實有得食 今次真係肥肥
琴日跌 佢橫盤頂得咁辛苦
今日會肚瀉

睇到盤尾納期M浪似今日會大插，馬上賭賭佢，買隻最熱門科技股賭佢大插，一定揀Tsla

會賭到星期五？
個人覺得食佢一日就算

睇下咩環境，無人可以預計到，可能大盤跌都反升呢

今晚睇人踩人wo
睇完自反升都好fatfat左一輪先
分段放會安全d 食盡佢散戶d波動

Done see msg

仲諗住tsla 可以返家鄉

三叔係覺得要止蝕離場?
我買咗好多VOO 同QQQ, 係咪應該要走先
你睇跌浪跌到咩位?

上面有圖

呢兩隻岩岩入？

最高位入

清倉等佢插完先買

點解唔早斬...... 都跌左咁多日

我積極啲睇9800係支撐位

小摩：美股市場將面臨約2000億美元的拋售

以Nikolaos Panigirtzoglou為首的摩根大通策略師在一份報告中指出，主權財富基金和養老基金在調整其投資組合的過程中，預計將拋售約2000億美元的股票，此舉增加了全球股票下行的風險。策略師們表示，這將是自衞生事件爆發以來最糟糕的季度調整。「鑑於本月股市深度大幅下滑，這種負向再平衡流動的問題更加嚴重。」

不過，摩根大通的策略師對股市前景持樂觀態度。「就中長期而言，鑑於整體股市頭寸仍處於低位，我們認為美國股市仍有大量上行空間。未來幾周股市和風險市場的回落可能是一個買入的機會。」

係咪應該買聽日到期 445 450 tsla put? 見跌到落15.5 同 18

唔再教人買期

3叔，9800 個目標價係點得出嚟？

求簡單解釋，想學野Uncle Three

酒呀

2月20日大跌前最高點

三叔咁癲
咁咪可以到時又炒tsla

好奇，點估到今日大插

盤前計唔計

係囉 上次都係出左財報磨咗一星期先升

12:30開始

7:00準確啲

0:50

歐洲已經插緊

留個名

點解要出黎認叻呢

你係咪搞錯左我唔係認叻，純粹賭緊錢，等緊結果
尋晚都輸左十幾萬

Same 上次跟左 7700入左市

仲想入mu call
點步署好

買正股好啲

四巫日
今日應該好刺激

會唔會 long sqqq

執平貨

Tsla又準備插水了

叔公加油喇
我都係正股觀望下

Lm

不評論，個人睇今晚415

你賭得癲過我

叔公，

現價入SQQQ會唔會太心急

每個人都玩死一隻自己留意開巴，長期觀察會賺錢

Uvxy好似好啲
唔玩權
Sqqq要玩到好大先對沖到倉

我自己無玩開，唔比意見，我自己原則係分享出黎既野自己會持貨，唔係9up

岩岩已all in

3叔用不推文覆 唔上熱門會好啲

我P牌應該唔會上熱門？

簡單解釋咪就係樓主覺得依家張日k圖既趨勢可能會跌落去今年三月係咁溶斷個陣

係喎 你又岩 但上左

拉

三叔都想睇tsla收皮

去番最高點，應該有10000
同埋外在原因係因為尋晚維持利率不變，聽日又係四巫日
聽日決定大盤繼續爆升定跳水關鍵
但暫時你睇圖，尋晚都跌穿左平均線
加上納期尋晚唔大跌，但係成交量大增，大可能係走貨
最理想係聽日一跌就無人接盤，然後就跳水
以上個人新手推測

都好，俾個機會我close咗個short call

竟然，我一直無留意

三叔有patreon? 怎加入？

不推，有緣自然會發現，唔好爆出黎Thx，過多幾日我竟解禁牛牛發言

好！到時幫口

咁快c浪？

整固緊，未來幾日就知有無閃崩，就知結果
利申：新手9up

感謝三叔

3月就因為肺炎經濟停頓而跌 咁依段係咩誘因而跌

升跌都係事後孔明式解釋

美聯儲停水

唔係次次都係既 你買賣股票都有原因去做件事 睇淡就賣 睇多就買

依個唔係幾日前就有既消息嚟咩
琴晚都照升呀 雖然我琴日覺得只係一兩日既升勢嚟

唔好tum我開心啦， 想加倉好耐係咁鳩升

雖然好易夾死，但一賺真係賺好多

沒事兒沒事兒

一底低過一底而家又抽高即係大力插入！？

全倉put

個股少啲
大市經常係咁

又升番 真係吹佢唔漲
等下7點又點

結算前都係好淡角力

V左一個鐘，好刺激究竟今晚會大升定大跌

On9 疫苗股谷返起納指 中盤等再崩

入黎同三叔公講返句多謝，欣賞你自己買左先會講
又會分享知識，授人以漁

我都係上黎學野，我新手，但鐘意一班人傾完買

科技股跌

夾撚爆你

好驚，手下留情，插落11000

次次睇親疫苗股 開盤爆上去 中盤爆返落去

含球鏟

咁你要開tesla班散戶點解要搞到大起大落
搞到日日賺 變到得佢地賭

呢幾日升黎散貨，今晚轉熊

唔好啦 肉赤

呢兩隻真係任溝唔嬲 長遠必賺 只會蝕時間值

留名

仲邊有股災 最多大回調

納期一個假V，7:00準時埋左幾多人追V

V180點黎睇睇

我都睇係一個大回調。以前一個回調好快收復 依家唔得。加上升左咁耐係時候喇

大回調唔係問題，但股市都無可能長升，有買就有賣。
回調穿過左某啲支持位就大浪
回調唔穿支持位不斷整固就大V
任人事後孔明解釋

無錯呀 道指 納指 你睇咩位

今晚穿11000就9800見
聽日四巫升番11500就13000見

除左TSLA 仲有咩 put 得過

樓主真係好勇
咁樣都夠膽put

直接SQQQ

都係睇分析操作，其實都唔係咩勇

結算日真係咁正要咩？
無可能一日上11500 除非大奇蹟

你唔係同我講
睇圖似3月就put
叫分析下話

係呀你信唔信

AAPL 盤前大單係咁排隊沽堅唔堅㗎

重要

結算日當日有部分重要，每季都影響之後走勢，要大逆轉走勢好多人都睇呢一日

咁睇 下一季似淡倉

AAPL你唔洗睇，你睇住納期張升跌同MACD 圖去買aapl就8成贏

道期開市前唔轉燈都起碼拉到就轉 納期會慢少少轉
一陣盤中升 一拉就幾百點 日日都鳩升 put真係不了

等睇結果我賭佢插足一晚

下季 又到大選 一定波幅大 撚狗市
大戶開哂兩邊 左右食

依家個勢 跌多過升
走勢都唔同以前

學野

納會跌 道升撚硬 今晚保守估計道升1.5%
納跌幾多就睇11000穿唔穿

都有機會既 好多時科技跌 舊經濟升

好想一野升 夾爆樓豬最鐘意睇人輸錢

你夾到咪夾，我反手轉番CALL都一樣得

chol撚死你 睇住樓豬account打

推番tsla開盤上440再同我講，我馬上轉CALL

今晚唔想中間不斷操作，有啲忙，所以睇插一晚就算

同埋今晚插到300都穿埋支撐位了，同大插無分別

轉完即插

比條生路行下啦各位大戶

賭仔 唔駛咁緊張閒言閒語 相信自己

穿左10999，自己睇路，最後最後支撐位係10950，穿左就地獄見

支持三叔

穿10800係咪就9.81

10950個數點黎
想學野

睇圖啦，拉條直線人人都識

帳面蝕少少 好唔好開市即放 再入sqqq ?

唔識

8點半又出數據 希望唔好再隊落去

今日一次過拎番哂

失業人數？

我同三叔既預期不謀而合

三叔上次好似去到10700就彈

但今次你睇咁多條平均線+咁多外在消息
上次10700彈完聽日再試多一次底
雙底就可能好快直插

其實我都係無料扮識，巴打有無其他野可以分享

研究下先，唔該三叔

小妹不才，都係睇人9UP多

我都係估緊似呢個位

手上既tsla 仲未返家鄉，係咪建議等插溝

尋晚d fdx call 留到而家都唔知點算

Sqqq入唔入得過

一陣冇呢個價架喇

我老母都識畫^^

唔好傻啦，最多橫，唔會再跌

點解？有無多啲分析或數據，我都學下其他人觀點

又唔洗咁誇張既 穿左前幾低位 咪跌多一浪囉

根本無人可以準確預計到短期走勢
估中只係有運
邊有咁多圖睇

果一浪跌到幾多先唔叫誇？佢下個支持位已經10500

留名學野

圖表派不嬲都係事後孔名，所以應該係賭消息同埋賭人性先岩

地獄見就要熔斷架喇
咪當佢10000 心理關口有支持囉 未地獄級既

跌到10000應該都夠好多人跌樓，我目標都係估9800先整固反彈唔過份

點解要動氣

咁高位落黎 回調20%都合理既

做緊b浪反彈喎

股市冇野係100%既
任何方程式一套用股市都一樣出錯

圖表派同 理論派 屌左幾十年都未分勝負
相信未來幾十年仲要繼續

事實上成積好，理撚得佢用星座定占卜咩

唔好呀

Nvda 跳緊海

350蚊第一野

想join 三叔patreon

lm

三叔今日贏幾多

三叔公勁呀，Tesla 已經 420

Uvxy 死垃圾

假升

真升，上返哂

Amzn 妹跌好嗎？

...聽日就係末日
搵逃生門走喇 拎到幾多得幾多

清倉止賺，睇下有咩岩就反手call到12:00就走人

加油喇咁多位巴絲，入左少少sqqq坐過夜
希望我唔好咁燈出事

肯止，做得好

三叔覺得會唔會再跌Tesla

真係多撚謝

又話今晚大插

而家入.....

不斷反手操作緊

你咁賭法，遲早pk

唔知講咩好，係人都會遲早pk

屌你，淡友夾到好痛

9up唔洗本

無你咁多本.... 都係收皮先

我都仍然會買put聽日止賺唔代表我立場改變

大選前跌破10000機會好微

反手反手再反手

安全就過埋聽日先決定 搵少日錢唔會死

跌緊啦跌都暴力拉，儲下彈弓等聽日知結果
不斷反手食波幅

通常係跟既人PK 多

最多有人伸手比埋錢落袋，秒秒鐘都上落緊，解釋唔到咁多

呢排跌少少我覺得同嚟緊HK IPO有關

個勢似跌緊 但被人暴力拉翻上去

明顯係，個莊應該叫侵侵

三叔啲timing真係捉得好啱 無呢個本事

我都係㗎，睇住aapl企穩，一入就插水，好在守得住有錢賺

唔理了 當賭一次 Tesla 918put 410

係咪要黎料喇

企喺11000 分水嶺

升緊

經濟師羅家聰都係話應該最高點-20%先叫合理返

呢句正，有少少喜歡三叔了

末日博士

神叔公

唔識玩call put, 乖乖地買正股算

$110真係好硬！

支牛好用咩

sqqq 又上番

咪諗隻閪股

唔直接沽納指大期
一點20usd

大市真心唔建議
少左股民波動

之前入落 25.8
1/10 倉當對沖

我唔識英文，早幾個post有提⋯⋯

Btw 最有力係PTON不斷轉燈

三叔一齊put Tesla 了

食多張

三叔d 255c fedex 最後幾錢平倉？

對沖會比佢食價 閪既地方係呢到

睇嚟企唔穩11000

尋晚蝕左走 唔記得 蝕15萬

三叔睇下你patreon sub左你了

岩先26.4入...
希望聽朝起身唔會仆街

三叔點睇TSM 守唔守好 成本78$

手足比少少提示

今晚會msg你

岩岩忙緊食多張

守

收到

正股真係唔驚，除非你等錢洗

AAPL 均價112 set 幾多止蝕好

唔長揸都蝕? 新手求解
而家啲貨都係幾日

咁又係 呢隻又唔似Tsla咁波動

岩岩係PＡＴＲＥＯＮ MＳＧ左你

幾分鐘來回食多轉

樓主牛牛叫咩名
follow跟你搵食

三叔沽唔沽過夜好呢？

3:00先諗，玩多兩個鐘先

加倉
Aapl定msft？
舊經濟ko呢個位入唔入得？

三叔唔眼訓咩？

跟住三叔搵返琴日豬左果啲

話就話3倍 自己計下就知無
有時低水 變一倍都得

每晚都4:00訓，日頭自然醒先番工

3叔係patreon pm左你

三叔，想問下點解要睇指定時間，12點呀3點咁，有咩玄機？

3叔patreon係咩?

華爾街放飯時間
盤尾機構開始掃貨時間

PTON準備試上84.5-85

Tsla 開始抽升

跟小注先

咁唔玩sqqq 應該入咩對沖

我以為你全職

夜晚無野做，所以拎住部電腦當打機渡日
好過玩電腦
日頭都係巡下鋪

波幅收窄 冇野玩

最直接係一張put/沽tqqq (比較合理）

好撚癲玩末日Put

想知呢 沽tqqq如果佢跌到要合股咁沽嘅數量係咪照除返

係 但應該未試過合 只有拆

PTON macd線凌空

咪信佢老點呀，今晚納dee跌1.84％，sqqq升左6.57％呀，升多左extra 1％俾你呀

凌空係咩意思？睇升定跌？

你睇睇而家先
我輸左好多錢係sqqq既經驗
而家跌2.63 佢升7.4 輸緊0.4%

你睇睇依家，跌1.96，但SQQQ升6.96％

睇你都唔識玩
睇2012 主線連

唔識玩個個係你，係跟指數唔係期

Btw 自己睇簡介
Future 100大大隻字

自己睇簡介
唔講咁多
睇完自己諗

the UltraPro Short QQQ (SQQQ) is an inverse-leveraged exchange-traded fund (ETF) that tracks the Nasdaq-100 Index.

睇真D啦，跟INDEX呀

short QQQ / TQQQ 咁我寧願買 SQQQ
大升個陣碼唔使輸到無底
小弟新手 有錯請指教

教人玩SHORT真係害死人，輸起上黎無限架，SQQQ岩你D

一樣 睇埋高低水咁解

玩sqqq 好慘
我成個profile 交易左900幾萬sqqq
輸15%
買左900幾萬tqqq
賺多過50%

自己玩下就明

900 萬鎂?

Yes 玩左2年etf經驗

盤前會用主線連計數 高低水會幫你計準d
果排熔斷 5%睇唔到價 要電腦計

但你叫人short QQQ / TQQQ

都唔一樣，錯左就認

終於等到最後一野

佢問跌市對沖手段 ma
Put/減倉最直接
Short係防波動 有得走

盤前自己計下就明
盤前後指數有得test 亦唔難計

2012 主線連連高低水一齊計
當然有佢準確之處
你問我有冇用NDX100計 緊係有試過
Programs test左一排 就見到有些少偏差
可能果10點/幾點水位唔大 無人理
但對於我會好執著

今埋加埋賺突返？

今晚好似賺左20萬咋

Put埋聽日？
我諗緊下星期call 唔call wmt/ fb

買左十張tsla put，call左小小PTON
其他留現金係手

Tsla 我沽正股算
Pton 唔熟 但覺得長期有得升

今日成績係用40萬賺15萬
無限操作反手再反手再反手
中間有啲賣遲左，最後張pton賣早左好多，屌出聲
聽晚再陪大家炒最勁波幅既四巫日

隻pton聽日有冇可能升到90

3叔好野

運氣運氣我得你地都得

KODA雖然好鬼，但係都值得留意下，trump講左未來幾星期會有解藥，而trump又早幾個月批錢比koda生產原料，近來又解話無涉及披露消息，可能又會有番筆7億錢

有你一成就好
Btw唔敢玩option
冇3叔咁好眼光同身手

有冇咩貼屎比我呢d傻散？

聽日無，星期日再做功課先再諗

唔該3叔 enjoy your weekend

三叔一晚賺既錢等於我個倉

KODA? 定KODK

3叔好屈機

三叔或者其他巴打有樣野想問

點解 NQ 永遠高水咁多既

三叔建唔建議入小小賭佢批錢一出升一波？

建議set提示，突然急升系統通知你

納期已經開始跌緊

點解三叔可以咁準，睇升就升，買跌就跌

三叔係咪唔會玩香港嘅科技股

5分鐘急漲提示

其實資金一路走緊，唔知係散水定點
D基金經理今年搵咁多都唔駛同你再搏
我自己睇跌
雖然呢兩個星期手痕都輸咗d 利潤

納指尾市彈返，想引 call 再大插？

睇遠少少，環球放水啲錢會去咗邊？
基金都分長短線基金
如果炒即市根本係順住去，話之你基本因素

啲call貴到飛起，我係大戶就short俾傻散再long put沽正股

留名學野
係啦依家零息，d錢可以去邊？

有錢人每日都係諗點揾錢
銀行你大額存入去點會零息

出出入入，最終都係股市受益
除非美國收水，否則都係音樂椅

咁清呢幾個月睇升？

我順勢操作
暫時睇每次大插都係調整，party應該未完

琴日穿前底彈 vix又跌 似回升喎

港股我無玩

一訓醒見到納期倒升緊

今晚究竟殺call定殺put
世界大戰
Call有30萬張
Put有80萬張
照計就殺put會搵到錢
但睇圖就穿晒線明顯向下
除非大量錢暴力拉起個市

唔好教連盈仔sell call，我怕有人要跳樓

頭幾次0利率係好爆炸，但一直0市場會開始擔憂，一定時間會出現恐慌，我都係覺得會回一回9800先再繼續向上

係呀，玩long都叫輸有限錢
做short出事跳樓都唔掂

三叔公點睇sony

出部機賺得幾多錢
要買就買零件商，game公司，其他週邊

三叔有咩方法可以查到相對供應鍊

講左大戶賣俾傻散，咁都唔明就冇計

我都係傻散

所以短期睇淡，長期睇升

可能啲put就係大戶開，對沖正股

我睇返
其實3月大插都係調整？

買一部Ps5然後拆開佢

張數少但Call既金額大10倍有多

MU 受惠NVDA 3080，長持正股唔驚
另外可以留意OXY 都可以開始建倉長持

MU 一直咁高價，係米等下星期回一回先入手好？
今晚重渣住正股會唔會死？

panic sell
好似賭緊世界未日咁

3個個次1個月就調整完

但今次我覺得最少等1年先上返高位
希望我估錯

我都想sub 3叔Patreon

自己諗啦，一開始搞P台只係因為牛牛太多伸手黨不斷問我野，日日都爆PM仲會lag到hang機

我真係唔愁果幾百蚊但又唔可以免費咁無限做義工，收左啲錢我會得閒出去幫襯自己人再貼單

OXY我睇線圖同近幾日佢交量，似開始想升

$9入左TG我地都會實時不斷講，但另一個係會優先知道可以部署下，一班人一齊炒開心就夠，無必要其實唔洗亂洗錢啦

網上自找 好易搵到

點解美市仲識升架

已pm 未收到tg group
再pm多次
放工入埋40 plan

今晚dl ，即刻入三叔p台

你地入完可唔可以比d tips, 我完全search唔到
我都想搵下人傾,自己炒好孤獨

抄名未

我都揾到啦

3叔 依家盤前入少少好嗎？
睇升？

搵到了 關鍵字打得唔夠足,
sub左等緊批入tg

等下啦 咪咁心急 盤尾好睇

唔敢講，未開盤一切都只閃假像

對的！

TSM 唔建議買？佢都妹咗好耐，而且佢壟斷晒晶片市場

主動加為好友係咪指係牛牛加3叔做好友？

我會係P台覆你

牛牛我比人禁左言

長持建議買，本身我都係AMD死忠，但可以比佢跌多兩日先買唔急，長期一定番$90

希望呢幾日跌，我隻put仲係度

泡菜三叔公

反手係咪得30，40K USD唔啱玩？

有了解過，但係風險似乎比買升高

三叔有冇三幾句心法分享吓或者我
繼續鑽研嗰陣可以邊參詳，港女美女都好

感激

洗鬼運氣咩 冇 NAV curve
開兩個 account 做晒兩邊 再淨係貼贏果d咪得

人人心理壓力都唔同，有人喜歡每日手速trade，有人鐘意買正股長持比個孫，反而你應該諗好左自己想用咩交易策略，然後揀一兩隻你既愛股，十分地研究佢。建議一隻搵平淡但長持有前景，一隻搵熱門股會有波幅。

然後你用兩隻股票不斷去練習就最好，其實賺錢唔需要日日搵新野買，你買死一兩隻近期有前景又有波幅都好夠

港股我唔玩

唔明，即係點解

你要咁諗我都阻唔到你兩個acc同時操作用黎蝕手續費？仲要同步賣出唔蝕去打和，我係咁大機構就唔上連登，日日環遊世界了

三叔點睇今晚個市？ 一樣睇插？

睇七點再估

三叔，P台留左言，等入谷，

開兩個 account 都大機構
唔緊要既 橋唔怕舊 最緊要受
同股市既 Fear and Greed 一樣都係永恆

Put Tesla fatfat

岩岩都JOIN左 等入谷

sub咗 三叔睇pm thx

岩岩sub 左 求加入group

你懷疑飽佢，有係TG群啲人都知我手速買賣再出圖前後唔洗30秒從來真身就得一個支牛acc，何況左右對賭係美股仲要大價股市場，你竟然睇得起我可以操盤，都要講句多謝你睇得起我

唔講咁多，食兩張先

唔緊要我都覺得唔算呃既
睇演唱會都要比錢啦係咪
睇故唔駁故，你繼續

點join

通常 收料錢多過賺

早幾日出定料都可以叫左右手即係市面上所有大行同分析員寫咁多財報預測都係廢，寫中左都係左右手呃人你估賭波可以買通場球賽咩，你屌我叫人買仙股竟話啫，買緊幾百蚊股都可以比我有身家操到盤就唔洗同你係到嘈啦，你繼續觀戰，我繼續賭錢

點睇

日日覆咁多句，每個月先雞碎咁多
我郁一郁，蝕左都唔只啦

鎂

先升後插

咁d料係咪一係中一係唔中

一個 account Long 一個 account short 同隻股大細有咩關係

加油繼續

咁對賭法同我有咩好處日日平手唔賺錢？然後叫啲人輸錢比我？真心請教，咁大個池我點肯定係夾到連登仔啲錢走？

三叔 sub 左你了 求入gp
睇patreon msg

同樣

救命呀 三叔

三叔 sub 左你了 求入gp 個gp係tg定邊到？

岸鳩仔唔洗理佢啦
上連登勿認真

納期bye bye

有少少覺得暴力救緊市 可能拉高少少就大量拋貨 始終覺啦個市好弱 利申9 up

三叔點睇AAPL 啲大單不斷買入
啲大公司想維持住個價位定係整到佢大跌

打完個留言即轉燈

尋日穿11050, 可以彈返上去

依家穿11050,係咪都可以彈返上去

唔質低個價，大機構邊會同你買呀

即刻又反手，我唔係燈神類，我不嬲直腸直肚

納指已穩，是日轉向，劍指萬五（again）

點解你贏個d錢愈貼愈細嘅？
呢啲濕星數，你每月捐錢都捐咗啦
做乜收收埋埋d貼士唔益吓細路

小西巴入埋黎

跟三叔公put咗，賺到笑

三叔公威，比一大班連登仔跪拜，玩埋patreon

咁炒法 死硬啦 一分鐘轉黎轉去

可以沽Tesla

富途睇ARCA係買盤公司定咩

呢兩張盤前食幾毫子⋯⋯細金額我都照食，唔一定要張張大額先叫賺錢？

三叔今晚大勢都係睇跌?

我已反手call！輕鬆喎！

再反手多張先啦

再put?而家？

咁大班師兄勁過我，洗乜我講大把人識自己做
我都係等緊機會

似bull trap，跟你返手！

反call!

巫四精彩地方係尾盤 訓先

三叔你p台仲有冇run?

唔講啦，廢事比人狙擊，但唔愁食兩餐同生活，唔係大富大貴，每日茶記公仔面就夠

可惜你只long唔short

爛果跌穿108

見住啲資金不斷走緊

想入TG 😎🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇put到？

一開市高位就即買左put

邊隻？又自私收埋

睇法一樣，不過我賺少少，你賺多多

same

同問

ban 尻 wechat影響都幾大

Tsla put? 三叔點睇

真係好勁

遲咗啦，一開市就做咗

邊度搵人接你張廢紙

Tsla開市張put磨到依加先終於插水

插到400 有無機
想加倉等電池日升空

時間值太貴

今晚等埋PTON拉一次上87就收工

想請教下如果睇錯option點止蝕，波動太大，唔係好識止係邊個位

隨心

買得就要預total loss

睇唔通，pton留俾三叔食

long short?咩都唔講幫你唔到

一陣以為你尻up

三叔點睇AAPL短期內係咪會繼續插 102,103會唔會係底線？

long call，好多時10% 15%咁跳，如果好似正股咁set，成日好容易就meet到自動賣出。預total loss唔止蝕好似又怪怪地，10次睇錯3次都玩完，依家唯有買遠期d，但賺得唔多

我今晚掛住玩tsla,冷落咗隻果

睇正股大位 IV
即市都有位睇

今朝話會大插，啲人都係當我9up

今晚如果有put尻埋納指
真係大選後11月先再入場都得
可惜無咁既膽量做long put

Pton終於轉燈

三叔巴依家係咪可以等9800了？

Overall賺幾多到？

別說了，廢事又比人話左右手，純文字9up算

賺多啲，我訓先

有貨 今晚走唔走好

正股唔怕

升空緊

準備$87 打卡

Option 86.5c 0925

收工，今晚大家好訓啲

當我唔小心9up講中左會升87啦

好撚勁

我提左幾次⋯⋯希望有巴打有跟小小啦

但三叔係邊睇到佢資金不斷流入

其實係我打電話去叫佢CEO入錢托一托

三叔有冇試過行使坐正股

無。零經驗

三叔 想學嘢 想問下點解你會揀87call 而唔揀 84/85呢啲穩陣啲

我鐘意賭張數多啲，刺激啲
同埋pton尋晚都係12:00後暴力拉升$2收市
我就估個莊唔會係暴跌一晚當中拉完$2就第日比佢跌，豈不是前功盡廢？所以今晚賭佢應該都會再拉升

一個字：靠感覺，好彩

好勁

$88 添喇

睇黎盤後要買入多一堆Tesla

跟左少少 賺左餐飯

正股定call or put?

我屌 我張call賣早左，賺少左15萬鎂

無諗過佢咁癲

Both 星期二開盤走

賺埋正股，完美暴跌日子中賺錢收爐，星期一再戰

pton勁到

90了。我錯了

30萬港紙？

賺左15萬，賺小左120萬

完美摸頂

好撚嬲，早啲訓，再做下星期功課

三叔買左幾多張 大戶

800張

pton班管理層係咁掃貨

三叔 班管理層 夾埋起碼入左200萬股 真開心 幫助你推上去

我岩岩都見到，唔怪得拉成咁啦屌
即係長持底價係85

佢地應該一早預左 aapl會出招 一見跌得勁 就成班ceo cfo cdo 主席 所有c字管理層都掃貨不過呢招有用 管理層都睇好自己公司先起碼

我都睇好，可惜香港無得買佢地部機

我77入 93走當時無諗過入option 真係跟三叔學下野 星期一

15萬

三叔 p台搵左你

原本諗住尋晚大插去咗訓教
點知收市升翻
三叔可唔可以解釋下點解會咁
利申新手想學野

點會，tesla大把大戶有貨

可唔可以唔好再提上面隻股
你地一提下星期就暴跌
連燈仔一鳩興就奶野
利申68蚊持貨者

G持

罰抄未啊

支牛手續費好甘
一買一賣成2$
我見你之前買成千幾2千張
要比成幾千usd手續費比支牛

我理解：期貨結算價係睇1:45個價
啲人急住roll 去下期期貨， 令大市1:45急跌

結算後啲人建倉=升番

三叔公 另外我TSLA 仲有小量未出 留唔留好

見話早一日大戶陰陰出貨